人地美國司法公正，示威可以合理抗辯

香港全部高官加法庭紅色，點比較